有冇人係靠日文DSE上左岸

可唔可以分享下？
HKU BU EDU :A=7分
其他U :A=5分

雖然我考左 但唔知點解都係唔安心
感謝

聽日再問

會然小直真係好勁
又讀hku又識日文計數又叻

我唔係小直
係咪認錯人
我之前高登係借佢AC
我17DSE

我知你地係兩個人

Bu Ba

有諗過啊⋯

推

dse 日文係n幾程度？

加埋日文岩岩好22分碌左入去
不過依家過到3 算係咁

你係1個x1個日文？

認真 之前上atuhk真係見過有條友core全4定點 日文黎個5**入cu nursing

中大都係當A係5分計姐

Ict Japanese

同我一樣

差1分入到Hku

23入到咩

我b5 23分
但係bu 計4+1 先22

我係你一定retake